dcfever買機

信唔信得過

好呀

信唔過

四x買開

Dcfever shop 定係個二手網？

夠薑

樓主tg係咩 有d關於畫既野想間你

問

屌你老母dcfever啲sales好閪！早排(幾個禮拜）買支鏡冇帶機佢畀部幾十年前既產物50D我試，唉是撚但，試到就okay，係冇估到咁撚大間專賣攝影既鋪會唔畀新機我試。然後，我試完唔中焦同佢講，佢話：「係啊！部機好舊喇，會有啲唔中焦」你都on99！我試鏡就係想知我支鏡中唔中焦啫屌你老母咩，然後佢先畀部750D我試！
其實之前有話我用full frame 機你有冇5D6D個啲我試，佢都話冇，話呢啲機冇得你試架喎！越諗就越嬲！
以後只去天祥！天祥哥哥好態度好多

冒稱全模組火牛

這是半模組火牛，請撤回，謝謝